認真一問 其實馬會點賺錢

今個月淨係波已經贏咗兩百幾蚊
加埋賭緊贏個六十幾差唔多三舊水

只係求打個和姐

開門做生意唔賺錢

有政府養架ma

樓下看更阿伯成日賭馬仔輸幾千鋪草皮

嘩，你咁贏法，馬會好快破產架喎

你樓下個啲阿姐嚟

我都擔心遲啲無得賭

希望樓主盡快贏到馬會執笠

馬會=羅賓漢

馬會不嬲慈善機構嚟 係咪有咩誤會